Apple拒絕steam link上架 原因“業務衝突”

繼八達通後apple又一鉅作
遲早連Spoftiy, Netflix都唔比用
Block曬Apple pay以外所有Mobile payment全部

全部Apps都要奉獻全能的Apple

Payme好快冇得用

支持gayban出steam phone屌打applr

遲啲連whatsapp line telegram都要落架

line有得in app買貼紙theme icon扮睇唔到

得兩代

Apple都好撚野
自己唔肯搞起ios gaming
Steam 幫你搞都block9佢

AppleTV 當Console

等緊apple嘅失落10年

完全弱智行為。

Switch已經證明左而家iPhone iPad 行到3A大作有餘。

就係apple個apps store制度有問題先搞到而家mobile gaming 不倫不類咁

Apple肯改低game apps分成+放鬆配件已經

1. 多三方大廠肯將舊作移植搵多一水錢

2. 新作都可能跨埋平台上埋ios

switch有實體制>>>touch screen controller

原本以為apple TV有得連app store玩console 大作，點知apple連nvidia shield都不如

每次iOS update都搞到啲game玩唔到，game廠要keep住update先得

請你解釋下咩engine被人收購咗

所以我叫Apple 放鬆配件限制俾廠出手制

appstore上左架喇